仲有無人玩緊bortherlands?

趁steam特價買左黎玩
有無巴打一齊組隊

講漏左,係2

留名

一齊玩

玩到一半無玩

買左 玩到十幾級

玩PS4

borderland

利申 pc 單機左好耐

柒左

樓上巴打不如擺低steam id一齊玩

有冇買dlc?

玩左263個鐘

梗係趁今次買哂

冇買
玩多陣先
買完冇點開

掛住打aoe 2 HD
同stardew valley

有玩既巴打ADD我

仲有玩緊
不過係ps4

爆左後無玩喇

Thinking buy5buy

Buy

好暈 我廢

食藥同玩多D

唔岩wo